家下D o靚仔日日網上上堂真係爽

屌你老母,唔洗日日辛苦行黎行去返學放學,轉堂又唔洗換課室,屋企冷氣較到幾凍都得又有得食野飲野,又唔洗同D同學逼埋一齊,家下D o靚仔讀書真係幸福

冇得溝女
悶🚬🚬

到時盲左變四眼仔就唔方唔爽

無得女

盲左又4眼仔
盲左又點撚樣4眼呀 on9

救人！十二位手足有機會改控囚終身

咁改做「深近視」啦好未

咁放學咪冇得同條女去廁所扑嘢囉？

如果屋企無房，又有屋企人在家
就係地獄

可以一邊上堂一邊扑嘢

屋企上堂通常都無咁專心。同埋返學見同學緊要過上堂。

On9有乜撚嘢爽
大學yr1冇得識朋友幾撚慘